不規則分享 | 化妝品 + 護膚 13

Media同12蚊店果枝

Media個支真係好好用
我深啡至黑頭髮 用Dark brown好自然 唔會太啡太黑
好滑 好易畫到一條條好真眉毛出黎
重點只係49定39蚊一支 有排用好抵

Innisfree 新出既唇釉好似好正
有無人會買

張圖係fb cap可能有d 朦